人越大越厭世

隨年月增長
受既苦每日累積
一點一滴
苦水一早已滿瀉
唔係我悲觀抑鬱或者咩
係個世界本身就係咁
做人本身就苦不堪言
d人樂觀、樂天
唔多唔少要靠自欺支撐
呃自己一切如常，相安無事
我來到世上既唯一目的就係要俾個世界糟質
玩到我不似人形
社會一鞭鞭fit落黎
冇忽好肉仲要大力d打
都唔知講咩好
以前我會反抗
而家只剩無奈
有時甚至會笑出來
因為人生既際遇真係荒謬到on9
拍戲一定好笑過周星馳
但呢齣戲睇完笑完你會喊到收唔到聲
一滴滴眼淚流落滿地爆谷碎上
fml

所有野做極都做唔好 係所有野

那可以如何？

俾番啲人生規劃啦，好多人瓜咗投胎想做番人都未必可以做唔番人，生活係困苦，但辛苦過後就係成果，我大學畢業之後未放過假去旅行，一直進修先叫做適應社會既現實，路一直有，選擇自己想行既路，唔好理其他人講咩野影響自己心情

一樣
份人好悲觀
我會覺得樂觀既人只係呃緊自己
人生本來就痛苦 短暫既開心只係麻醉藥
問題既源頭根本冇解決過

我對依家既生活真係好厭倦